聊天室ＤＥＭＯ  (分房間＆訊息已讀未讀) (陽春版畫面)

後端golang

前端vue

該範例使用到 mariadb & mongodb

mariadb sql 檔案在 api資料夾內

mongodb 只需安裝並建立一個新的資料庫

該範例主要說明  websocket 的連接 &  golang 如何透過struct進行房間分配


資料庫測試帳號:

帳號:test1

密碼:a11111111




帳號:test2

密碼:a11111111
